【入嚟統戰】不分黃藍沒得結婚擺酒，但是鄉黑鄧家就有特權？

即使你是藍到發黑, 紅到發紫, 你都冇特權
你地是Nothing ar 支持政府都冇撚用 鄉黑鄧家就是太上皇

#1極速神驅
粉嶺龍躍頭鄧家娶新抱 祠堂外宴請逾百人 每枱多於4人

捧殺捧殺捧殺

guo

fuck you asshole

一定有人咳到甩肺

Push

燉炳強是唔是想坐上曱種個位

中哂咪好囉

謝推 藍絲都冇得擺酒 鄉黑鄧家好威威

PUSH

一定有人中左啦 咁Q多人

希望佢地飲完呢餐全部惹晒武漢肺炎

PK鄧:唔知道,睇唔到

小心跌入吹奏班狗嘅陷阱
要記住呢啲嘢喺一個法治社會係 supposed 嘅

林鄭 vs 牛屎佬
拆除潛建 失敗
禁止聚會 失敗

藍絲: 我都冇特權

分化機會嚟嘞

//你撐政府，但政府愛你嗎？//

希望全世界都體諒中國人幾千年食野味文化

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

推